【年經】招表演慾強嘅巴打拍片

小弟無乜拍野經驗
但係近期參加左個MV比賽竟然攞到優異獎
依家想搵多啲巴打一齊拍片 玩下比賽
人地音樂可以夾BAND，我地拍片可以夾CRE
一齊分工合作下 鳩下鳩下咁做啲鳩野出黎比人睇

要求:鳩 同埋做到長遠老友(糖水腳)

TG:TonWoon

推

睇到性欲強先入黎

留個名先

Lm

唔靚仔得唔得

拍咩片

拍乜片